何妖想移民！！！！！！！

何君妖申請緊做美國人，快啲入嚟簽佢做咗噤多野，一定要享受大灣區嘅榮耀

光復香港
時代革命

唔好比佢走甩

共享大灣區榮耀丫

DLLM想走

fact check
點知佢搞緊

Push

想走？冇咁易

Sorry我都唔知，人地send個petition比我，見連登無人討論，就算佢無申請，簽左無壞，佢遲啲都無得申請移民去美國

返大灣區啦

推！

我都唔知係人地send比我

移民? 移你老母
你有咁長命先算啦
利申9up

(10:30pm更新版)
是日重點:

五大訴求，勿忘初衷
遍地開花，不撤不散
光復香港，時代革命
反對分區戒嚴，反對國家恐怖主義

重申重點⚠️
江湖事，先江湖了，大家請集火於上環無預警無差別開36發橡膠子彈
反對分區戒嚴，反對國家恐怖主義

資料傳發三要點：
資料來源
加入未證實提醒
不用模糊字眼

五大訴求:
一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播國家恐怖主義:
(需要澄清上環示威者絕非元朗恐襲行動者)

A. 國際戰線:
1. 向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
對外澄清上環示威者絕非元朗國家恐怖主義暴徒
2. 向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警橋上開槍，已失去合法性
3. 港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
4. 黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

B. 警察戰線:
1. 警察冇預警下橋上開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
2. 警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
3. 警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

C. 黑社會戰線:
1. 拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
2. 俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

D. 自發治安戰線:
強烈建議各區組織秘密民衛隊，取代黑警，成員身份一律保密，以免成為黑社會報復攻擊目標

E. 港鐵戰線:
1. 全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危，一定要令每個站每個角落都見到
2. 全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

F. 其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

共享大灣區榮耀啦撚屌

快啲發比美國，唔好比恐怖份子入境

起碼DQ佢老母臭西先

推

屌你老母 口講愛國 對腳走佬

Sorry 各位，我標題應該寫好似想移民，不過無論如何，一定要佢留喺大灣區

共享大灣區榮耀啦

唔推唔得

我冇野講

pish

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

時候到了

垃圾何狗

push

屌你老母

我見無人討論，所以先開po

on9
英國都叫可以搭通天地，靜靜雞走
美國依家抄撚你家都得咁，風聲咁緊

共享大灣區榮耀

岩岩簽左

唔好推

何妖係中聯辦契仔
仲唔即刻call 馬咩
佢擺明話比香港人知幕後就係佢動員
中聯辦通知佢叫佢係新界做野黎招聲東擊西
老細比人攪, 佢咪出手幫人出返口氣囉
基本係同一件事
西環,元朗同樣重要
唔好分開講就真, 要相提並論
迫林鄭抽出何君妖出黎受就係中聯辦幕後動員
林鄭更加唔敢拉人

叫佢返大陸住啦

直接寄信比移民局同國安啦

認真 依啲仆街 唔止要簽petition 仲要同美國政府同傳媒講 死都唔可以俾佢移到民

留返低,共享榮耀啦

又係口講愛國, 冚家留喺大灣區啦

不要被何君堯跑了！

又話外國勢力，自己又去美國

up

光復香港 時代革命

推 dllm唔駛旨意走
同啲鄉黑黑警永生永世共享大灣區榮耀啦臭四

Done

想射後不理? 推

咪撚走呀冚家剷何君堯

fact check？
signed

光復香港，時代革命

fact check？

黑社會都想移民？

一定要簽，屌佢老母何妖
已signed

petition 無乜用
可以直接email ICE投訴

佢條柒頭早唔申請，而家一定唔可以比佢走甩

咪撚想走呀屌你

幫推

The Great Bay Greet Honors!!

食撚屎啦何君堯

推 唔撚好走呀條垃圾

香港人/大陸人走佬唔係美就加
特別係驚比中共當condom的港奸

想走冇咁易

[請長期置頂] 民間保衛隊初形 公民團結行公義 任何抗命運動適用

召喚攬炒巴

如果有齊人全名，個人資料，係可以email / fax send 去USCIS
佢地有部門專針對對美國有衝突既人申請去美國移民或旅遊。

利申：前北美法律撚

有冇能力直接去信直爆
Skip 左簽白宮呢下

黑底過到移民局架？

推到仆街

漢奸走狗賣國賊

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted.

ICE投訴佢係共諜

搞撚亂香港
毀掉香港人嘅家
條仆街就想走佬？
冚家留係大灣區啦！生生世世做中國人！
永不超生！

有冇通知西環

移佢老母臭閪呀移
有曬片佢同恐怖分子打交道
搞鳩香港滿手鮮血拎住啲臭錢想去美國退休？
食撚屎啦你

屌佢老母, 搞9完香港人就想走
推唔撚死佢你地唔好認係香港人

賣完港轉身就想走？

返大陸共享大灣區嘅榮耀啦何妖

光復香港！ 時代革命！

有少少野想講

唔係美國搞香港顏色革命咩?

If we burn

唔好俾佢走

有冇美國人幫手搵議員

唔好搞何大狀啦

別讓何妖跑了

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

別讓何妖走了

Burn with us

直接同移民局send email 比證據話係黑社會背景
應該100%唔批

ok, 但更有效係整一封信寄所有發達國家領事 \ 當地移民部門

寧得罪拉登，莫得罪連登

推到佢老母棺材彈起身

我真係好想佢全家今代係香港結束

搞到香港臭晒就想走！屌佢老味佢咪撚走呀！同我留喺度共享中國人榮耀呀仆佢個街

除左大灣區 何妖邊度都唔可以去

外國定性今次恐襲咁我地應該報佢係恐怖分子

push完再push
屌你老母何妖

留返喺度做土皇帝唔好咩

已簽

唔符合美國利益
唔撚準去

推，搵人寄信去移民局

搞鳩完香港想走

戇鳩

signed

集氣推爆佢老母🔥🔥🔥

唔係保家衛族咩? 仲咩申請美籍而唔係中籍? 睇上面唔起?

攬炒啊屌你老母
共享大灣區榮耀

光復香港

擁抱大灣區啦 柒頭

屌你何妖唔洗旨意走！
共享大灣區榮辱啦仆街

佢老母呀

Fact check 你老母
乜撚都 fact check

推，大家兄弟送佢一程...番大陸

搞冧香港想走
推佢老母

逐個起低，鄉黑也有弱點
1）班仆街都怕死
2）班仆街有固定居所，拆了佢老母間屋
3）班仆街出入路線固定，找人伏佢老母閪
One by one 容易過殺入去，殺入去人生路不熟，牛屍吹鷄好易被圍，好蝕底，仲勾結黑警就咁入去好蝕底，one by one easy 好多

！

政府的壓力，中共，商家，罷工罷市

唔好比佢走!!!!!!!!!

推呀

乖～做孝子啦
快啲同媽咪重聚！！！
大灣區風水對你一家最好，黑白都照住你。。。
我係你死都留喺度啦

簽！！

想走？ 返大灣區啦

推，搞到香港變地獄就走？

If we burn, you burn with us

理得佢，簽左先，sai唔到你好多時間

一、以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標，
大家要諗諗點拆

或者好似另外一啲巴絲講，
陰謀論諗，可能借無差別攻擊事件自製亂象，繼而自己修補亂象，
繼而挽回民望

二、另外大家可以 brainstorm 下：dress code 以顏色區分是否繼續可行？
如果著 smart casual 恤衫返工裝，
人人都係打工仔，人人都係 water，
到時打，打打工仔，打平民？

三、除 TVB 有免費 24 小時電視新聞頻道外，
ViuTV 同奇妙電視應該要同樣加開免費 24 小時電視新聞頻道，
本身兩台已有班底，只須加開頻道即可
甚至可考慮全港首創本地 24 小時英語新聞頻道
RTHK 31 亦要加強推廣自身頻道

同溫層講，大家都識得睇其他新聞，
但須知道好多酒樓、食肆冇嘢好播，咪播 TVB 新聞，
上年紀一輩只識打開對眼就睇

四、同樣唔可以忽視就係境外酒店電視落地，
大家打開酒店電視，睇香港嘅頻道，只會搵到 TVB，得 TVB 落到地，
呢方面要大家諗諗（外地人士第一觀感）

要凍結埋佢係美國既資產喎

唔好意思各種巴絲，我無能力fact check就開左post

唔推唔係人

想走? 留低享受大灣區榮耀啦

仆你個臭街
打完香港人想走？

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差四分一人咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有七萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm email
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

得罪連登仔想走？

得罪香港人想走？無咁容易

check乜9丫，花時間check不如簽左佢

有冇佢想移民既source?

唔係send去移民局仲有效未？

推推

美國移民局可以查

共享大灣區榮耀呀！

何妖仆街死啦

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

擁抱大灣區啦仆街！

有無易入口嘅方法比班鄉黑知道何妖幫勁共收丁地
自己就走去美國風流快活？

推
想搞亂香港跟住走?

要 confirm email 呀

Pish

留係香港攬炒，一齊死

就算佢呢刻冇移民打算咁又點？
一樣可以斷佢後路

dklm push

點解收唔到email😞

帶唔帶埋佢媽咪副骨去坐移民監
如果唔帶我地就幫佢睇住先

找人幫幫手手

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

搵MARCO RUBIO

想走，無咁易

別讓何君妖跑了

幫推
各位手足，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

咪撚走阿屌

咁大穫無人講? ７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出 !!!!https://lih.kg/1351301- 分享自 LIHKG 討論區

已簽 邊撚到你都唔洗去 返大陸就有你份

通知美國駐港領事

唔使fact check喇，check與否無影響，簽左無壞，當斷佢後路。唔使浪費時間check。

共享大灣區榮耀啦屌你老母

wtf

痴線

留返低啲手腳先

俾佢飛去美國 喺美國隊佢着草返黎唔使驚 港美冇引導條例

推爆

!!

簽左

幫手聯署同email去英國褫奪何君妖博士學位呀

強烈要求英國Anglia Ruskin大學同校長Roderick Watkins重新審視同何君堯既關係， 並且撤銷佢既榮譽博士學位

恐怖主義者黎！煽動恐襲

佢一定係間諜內鬼
唔會效忠美國

Pushhhhhh

反美是工作，留美是生活

何君堯冚家剷

想走
無咁易

直接send email畀國土安全部

何妖，大灣區歡迎你

唔使簽咩聯署啦 直接sd信去移民局果d搞好過

咁撚愛國
留低共享大灣區啦撚樣!!

屌佢唔撚愛國！！！
永續大灣區人身份

大灣區需要何大狀

簽呀，屌佢老母

Signed

想走~屌你老母留返起到大灣區啦

搞乜撚
Fact check都無就叫人簽
何妖要移都唔會去美國咁on9啦

同意！
有冇人可以幫手一齊draft?

移民局好敏感
少少不利資料已經足夠拒絕佢既申請

推撚到佢仆街

依個真係要推

推到攬炒巴睇到

再登報！

推到佢pk

美國佬一早起晒佢底，移佢老母

推到佢仆街！！

我仲未收到verification email之前都得架

屌呢個一定要簽

我警告你地班連登仔， 一個2個唔准死。
仲有27年先end game.
唔該你地留番條命， 一人生番2件出黎。
有條件ge就栽培佢地成為議員 律師 記者 社工。
無條件ge, 都訓練佢地做前線義士， 文宣或者和理非。
大佬， 買物資都要人。
你地咁後生， 唔生番1,2件， 點同d蝗對抗。
唔准死。 唔准送頭

推死你仆街何妖

搞咁多嘢仲以為移民到美國，會唔會天真咗啲

攬炒!!
BURN WITH US!!

推
留返大灣區啦

記得將條link掉埋上佢fb留言
比更多人見到 走啊拿

打撚完市民 想走？

生生世世困係大灣區

推！！

要講埋比班藍絲知 用吓佢地個腦

移民？你返中國洗咩移民呀。中國咁好食好住

共享大灣區榮耀
想走？問過黨未？

生生世世留係大灣區啦，美帝唔啱何妖

以為走得甩

不能讓何君堯跑了

光復香港時代革命香港建國

屌佢老母搵人send埋去美領啦

大家唔使簽聯署咁麻煩
直接整理下琴日佢同班黑社會既關係
有咁詳細得咁詳細
去呢度舉報佢懷疑係香港發動無差別既恐怖襲擊

(睇落好似可以用中文) 唔sure 有冇其他熟悉呢啲程序既巴絲

一齊死啦想走？

收唔到email

少少source都冇都推到上熱門

屌你老母搞事份子得罪方丈還想逃

我未走，佢都無得走！

[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

加油

同我推

俾佢去美國啦，
果邊可以搵人開槍殺佢
香港反而殺唔到

第一個送你中呀！！

Sent資料去移民局

我拆緊你老母個山墳，你做咩走

而家捉得咁嚴連social media都check
何生你有啲難申請到喎
你估obama年代咩

推咗俾瑞士嘅朋友，叫佢地幫手簽
但你d外國人簽名件事公信力加強

搞到佢生生世世做中國人

唔好撚俾佢走呀

大灣區歡迎你

死垃圾想走？

清算佢老母閪

理佢係咪真，簽左先！搞撚到個香港禁，大肚婆明係比人打都仲話人跣親，死都唔可以放過佢，一齊係香港共享大灣區榮譽，dllm

收唔到EMAIL 點搞

大灣區好好wo 何妖
唔係好愛國咩？

我屌你老味啦
移民？香港人唔會放過你囉sorry

推dllm

推到佢繼續留低做狗

Push!

想走
死仆街咁愛國留係大灣區啦

走？留低共享大灣區榮耀啦

拖哂啲外國戶籍落水最好

推 唔好俾佢走啦
大灣區需要佢

dklm

推推推推推推推推推

推上熱門！

Push 已簽

同肥媽一齊共享大灣區榮譽 食鯇魚啦屌你老母！

Btw 公務員攞正牌罷得工喇

推！！！！推9佢返大灣區

簽

罷工 罷市
好好利用恐懼
等林鄭自己捉蟲
以為用恐懼可以威脅香港人
我哋就用呢種威脅
去令到香港市民
罷工罷市
如果成功佢哋唔會再有一次
利用呢種手段去威嚇我哋
我哋要拉商家落嚟
我哋已經動用晒
所有市民嘅資源
無論係衝擊中聯辦
定係義士用生命
去同黑警抗爭
我哋香港市民
都要陪上佢哋嘅安危
咁只有用經濟
去將呢一個極權嘅政府
從佢哋高高在上嘅位置
拉返落嚟
香港唔要一個管治型嘅政府
香港人需要嘅係
服務型嘅政府

If We Burn
You Burn With Us

支持恐怖主義走唔甩

[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀

何妖做大灣區模範 世世代代都共享做支那人榮耀

拉埋佢去大灣區

如果香港人權法成立到，一定要佢第一個被制裁

唔俾走！

推到世界盡頭

推佢老味！

好驚有人眾籌

我無野講

寄信去美國議會效用仲大

移？
移你老母呀！
玩撚就想走？

點會俾你走 要留就一齊留

上次咪講左要send 去移民處, 唔係petition囉..

發？

要走都清埋個500粒暗花先

推到佢搬入大灣區 生生世世都要做大灣區人 道算死都要做大灣區嘅鬼 永世都唔可以去極樂世界

何妖咪撚旨意走得甩速速就擒受審落地獄

又話愛國又申請移民，移返去地獄啦

好狗阿 痾完屎就想走左去

大力推

點可以比恐怖分子得手

佢呢啲人唔係一早就有外國國籍咩？ 點解而家先黎搞

簽左先啦,假既咪假囉。
反正trump唔似奧巴馬咁睇重呢樣野。

一定要話比大使館知
因為如果佢要移民，係要見移民官兼且要發誓

所以一定要話比美國駐港總領事館

推到何妖仆街陷家產

推撚爆

推 想走？ 何妖

Done & 推！

推 唔好撚比佢走啊

留低享受大灣區嘅榮耀啦何妖

可唔可以send俾state department?
所有immigration都係state處理？
我唔太清楚，有冇巴打指教

理由：

- a potential threat to community given alleged affiliation to triads

- likely to undermine the American values (free will, freedom of expression) for he has been repeatedly advocating for suppression of freedom of expression in Hong Kong

可能要有片、新聞去證明

認真，條仆街又話想走咩？
利申：signed 等條仆街一世入唔到美國

推咗先講

點解我收唔到 email verification

屌你老母何妖

等一陣就有

咁愛國，做咩移民啊
留係大灣區啦，港奸

咁愛國走乜鳩呀

火力猛啲

奶共唔去中國 去美國做咩

推佢返大陸食魚生

番去做大陸人啦賤種

簽完幫手推

想走?

推！！！

推，走？你老豆老母副骨都未起出來曬太陽就想走

文宣組整合琴日d相,片同資料sd比美國移民局
我要佢移唔到民

唔好比佢走到啊
sd哂去加美英澳德法果d啊
睇黎支那人都想放棄佢
加油

不推不是人

別讓何老妖跑了！

屌你老味全家落地獄都未夠死仲想走左去，含撚啦何君堯推比更多人簽

DONE
6萬幾
大家唔係唔幫執孽律師下話？

記得CONFIRM EMAIL

我推

啱啱收到

得罪香港人想走？DLLM

共大灣區嘅榮耀

食屎啦你，仲想走？？？

fact check?

禁愛國做咩要走

得罪方丈仲想走

仆街何妖！
一齊擁抱中國
共享大灣區榮耀

Needs 69,450 signatures by August 20, 2019 to get a response from the White House

推啊屌

搞左咁大壇屎出黎，應該就快比共產黨清算仲唔快啲送佢一程

推，想做外國勢力，下世啦

黑社會成員證據確鑿睇你點移民

再push

2019年中新書
“別讓何君堯跑了”

推呀！屌你地老母！

做咩走 愛國愛港
大灣區唔好咩？

五大訴求:
一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

唔好忘記上環果30幾槍同埋主線任務

簽左先算 無都可以展示團結

點解呢種人搞完香港就可以做美國人受美國政府保護
點解呀！

咁愛國愛黨做咩走去做二等公民呀死柒頭

呢個post 要永久置頂

真外國勢力

發埋握手條片等同星爺一樣

射爆佢

光復香港時代革命

簽左 推

唔好停

當比連登仔笑足5年既佔中3子定罪入冤獄 (戴耀廷教授)
「串謀作出公眾妨擾」、「煽惑他人作出公眾妨擾」及「煽惑他人煽惑公眾妨擾」
何君妖領頭直情動員吹雞「嚴重暴力傷人」
唔係唔會拉, 當無事呀

推到林鄭要交人

推到佢落地獄

【HKSDF】香港自衛隊

唔好意思阻阻你
為大家安全麻煩入嚟討論下

一早簽夠咗send曬出去

訓唔著再次輕輕一推
想走？問過香港人先啦屌你老母臭閪

推啊

仲駛乜公投, 直接寫俾FBI NSA CIA喇

攬炒巴

簽咗
繼續推

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

大家幫幫手推上環post
唔好忽略上環，淨係關注元朗

大灣區等緊你

推 咪𠹌指意走 共享大灣區榮耀

推 記得verify 記得verify 記得verify！！！

垃圾何妖

移你老母個墳就有, 移民

留係大灣區啦

攬炒囉 咩啊

照計黑底好難移民，人地美國點會比你入，不過已簽

走姐係身有屎

仲想移民？
勾結黑社會已經唔洗移啦

已簽
幫推
已轉發

過到嚟就輪到我地美國巴打做野

呢度啲人買槍好易，成日有drive by shooting

邊度有話佢想移民？

其實佢兩個仔女身份證都係P字頭, 多數外國出世, 九成已經有外國籍。點解仲要申請美籍?

做咩唔返大灣區啊
帶頭亂港就想走人

跣親，唔小心簽咗

唔洗旨意移到民

還完先走呀

乜撚野國都唔洗止意去
去共享大灣區榮耀啦

推 未夠10萬啊

一個都不能少

幫幫手推

石鏡泉 你以為道歉就夠？ 以後建制出一個 我地就追殺一個 ！

推 你老尾想走 咁愛國 死仆街

中聯人代言人既黑社會召集人 何君妖都要逃美

佢咪撚指意有得走！佢做過咩野今舖一次過還！屌佢老母！

推！已簽 DKLM

簽ed

死仆街！我地唔會忘記你！！！！

左已簽

推, 幫手一定要簽

之後再慢慢追究所有罪行

推，已簽

已簽，push

推！！！！

推呀屌

移

你地唔係十萬個簽名都冇呀

俾心機好嗎

再去聯合國投訴加條仆街落watchlist

佢

光復香港！時代革命！

7.27 元朗
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

留低做你應該要做嘅人

!

已簽，幫推

移你老母 一齊共享灣區榮耀

屌你老母想走

移你老母臭閪啦

移去大灣區啦

唔係唔夠十萬下

光復香港
時代革命
屌何妖個仆街死番大灣區同肥媽食魚生啦

元朗驚嚇好多

記得CONFIRM EMAIL

推啦 想走？

恐襲計唔計

727元朗
一路行，一路灑溪錢
何老太，你生左智障仔真係家門不幸呀

Pushhhh

得7萬幾人簽咗，大家咪畀佢地

屌佢老母

咪撚俾佢走

推！
If we burn, you burn with us!

移佢老母

你老母想走?

簽左, 一齊攬炒

大灣區等緊佢

推爆佢

等佢留番喺度做勇敢嘅中國人

done
push

咪撚諗住走！
If we burn, you burn with us

咁愛元朗做咩要走？簽ed

佢策劃元朗恐怖襲擊, 恐怖份子學人移民美國？

說好一齊擁抱大灣區榮耀

佢邊到都唔好諗住去。
直落地獄喇 何妖！

仲洗鬼fact check, 總之封佢後路唔比佢走

填左，pish

Push klm

想走？永生永世享大灣區榮耀啦

You burn with us

推佢老母

元朗7.27 大家真係要小心 分析+戰略（上環件事都不能忘）

共享大灣區榮耀！！！

推!!

大家填完 記住check email 做 confirmation呀！

簽咗！

his daughter burns with us

佢點會想走呀，元朗佢話事，要錢有錢要人有人
咁高權力地位，小城主喎

唔好比條仆街走啊

signed, sign pls

想拍拍屎忽就走佬，發夢啦

DONE,推

已簽。加推

已簽, 幫推!!!!
我地要幫何妖共享大灣區榮耀!!!

咪撚比條仆街走
捉撚住佢

簽完去check email確認呀！

未簽快啲簽

賣港想走？

已簽，但係其實有冇多D source?

update(23/7 10:51)
元朗backup
何君堯見鄉黑(7 21)

何君妖錄音流出 有份策劃721

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

元朗(1:40 追打立場記者)(2:00 圍毆大肚婆)(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

元朗目擊者楊先生訪問(0.22)(RTHK)(7.21)

立場姐姐冒死嘅元朗LIVE(長片)(721)

7月21日晚 元朗 香港(長片)(ling ig)

第一個喺元朗被打嘅男士(721)

(721)元朗被打青年家長心底話

(721)元朗黑夜事件懶人包!6分鐘有中英文字幕

(721){六分鐘紀錄}白衣人大規模襲市民 元朗港鐵站一度沒警員在場(RTHK)

(721) (22.48) 元朗暴徒片段 高清

(721)晚點解無行動無拘捕，真相大白！

(721)大肚婆被打片段

(722)(01:46)元朗片段車上拍

(721)警員對白衣人視而不見

(721)白衫話仆街打L咗半個鐘

(721)白衫爆MTR鐵閘入內打人

(722)(03:43)義載車輛被白衫攻擊片段

(721)立場姐姐被暴打前片段(立場)

(721)警護送白衫持武鄉黑入屋暫避(1)(NOW)

(721)警護送白衫持武鄉黑入屋暫避(2)(NOW)

(721)警員對持武白衣人視而不見

(722)元朗目擊者敘述(中英sub)

(721)元朗白衣人追打市民(1-3)
(1)
(2)
(3)
(721)白衣人暴打市民片段

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
彩蛋
(722)天水圍差館報唔到案

(722)利君雅爆seed 狙擊特首林鄭月娥

請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

你必受報應 生受人民公審 死後被扔硫磺火湖 願主審判你！

中國人唔可以做美國既漢奸走狗

親中恐怖分子首領

快到十萬喇

Push Push

留低一齊共享大灣區榮譽啦屌你老母何君堯

推呀！！同我簽哂佢呀！！

移你老母

簽左
最撚憎攪完屎棍舔完共就移民美帝
講到大灣區咁好梗要預埋佢成家人
共享大灣區榮耀

好似夠哂數有凸😂

超額完成

留返喺度共享大灣區榮耀啦

痴線，18萬
香港發起既聯署好似未試過咁高
不過夠數都要繼續簽呀

大灣區咁L好，你咪L走呀

推到佢仆街

要離棄香港人了

咁愛國就一定要留喺支那共享支那人榮耀

移民去地獄啦

推撚爆佢屌佢老母

返大灣區啦仆街

住大灣區幾好 咁鍾意奶共 比你日日奶

屌你老母邊個俾你走

大家繼續努力
唔好俾佢走

P牌大直路推爆！

輕推

輕鬆推

你都冇得移民美國
佢有喎！

你都冇得移民美國

但係佢有喎！

你都冇得移民美國
但係佢有喎！

192k香港人覺得佢冇得移民美國
你覺得呢？

你都冇得移民美國
但係佢有喎！

192k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？

記得EMAIL CONFIRM

193k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？

記得EMAIL CONFIRM

193k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？

有20萬人出聲
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

193k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？

想有20萬人出聲
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

番大灣區啦

幫何妖移民大灣區

193k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？

想有20萬人出聲？
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

呢條陷家拎必須死

黃大仙真相post，由公海tg轉載

真相好重要，大家推到上熱門

就200k

先至得193k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？

想有20萬人出聲？
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

推

何妖快d擁抱大灣區榮耀

多謝你幫我推，不過其實我覺得193k，同200k個分別不大，記住聽朝塞巴士站，塞鐵

綠線：鑽石山站塞左九龍塘要出中環既人
紅線：荔景結構問題可以成條紅線出唔到中環
藍線：炮台山就塞埋走將軍澳線去中環既

幫自己1001

954

957

恐怖分子都想移美國
最好比佢入曬錢去再充公

960

961

共享大灣區榮耀啦仆街

967

先至得194k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？

想有20萬人出聲？
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

970

971

972

973

974

975

977

978

just signed

194,095 signed

982

983

984

985

986

987

988

989

990

991

992

993

994

995

996

997

998

999

1000

1001

1002

721，

先至得194k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？

想有20萬人出聲？ 你要幫手！
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

先至得194k香港人覺得黑社會何君堯冇得移民美國
你地覺得呢？

想有20萬人出聲？ 你要幫手！
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

先至得195k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？

想有20萬人出聲？ 你要幫手！
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

咁撚愛國 移你老母

Signed 雖然遲咗 推！！

先至得196k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？留佢喺大灣區好冇？

想有20萬人出聲？ 你要幫手！
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

卒之196k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？留佢喺大灣區好冇？

想有20萬人出聲？ 你要幫手！
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

輕輕一推

何妖你仆街啦

就夠20萬

好似早就夠籌等落鑊咋喎

想問美國國務院回左未?

DLLM 移民番大陸啦咁撚愛國！

差d 200k

美國會有咩反應

卒之196k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？留佢喺大灣區好冇？

有20萬人出聲 更能留住何君妖喺大灣區效力"囯家"
你要幫手！
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

有20萬人出聲 更能留住何君妖喺大灣區效力"囯家"
你要幫手！
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

旡差別襲擊 最怕係打左冇政見嘅好多類人 唔係怕你地痴幾張紙仔 響鏡頭下屌幾句 法律制栽……等嘅人呀！

196k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？留佢喺大灣區好冇？

想有20萬人出聲？ 你要幫手！
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

197k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？留佢喺大灣區好冇？

有20萬人出聲 更能留住何君妖喺大灣區效力"囯家"
你要幫手！
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

叫佢食蕉啦冚家不得好死

197k香港人覺得何君妖冇得移民美國
有20萬人出聲 更能留住何君妖喺大灣區效力"囯家"
你要幫手！
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

搞到香港咁撕裂仲想走!?
走去大灣區就有你份!

197k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？留佢喺大灣區好冇？
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

Good

197k香港人覺得何君妖冇得移民美國
留佢喺大灣區好冇？

有20萬人出聲 更能留住何君妖喺大灣區效力"囯家"
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

屌佢老母 咪撚比佢走

得罪方丈仲想走?
收皮

有20萬人出聲 更能留住何君妖喺大灣區效力"囯家"
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

佢係共產黨員，美國至撚憎依類仆街

198k香港人覺得何君妖冇得移民美國
留佢喺大灣區好冇？

有20萬人出聲 更能留住何君妖喺大灣區效力"囯家"
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

留係大灣佢啦佢

先至得198k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？

想有20萬人出聲？
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM